睇完呢條咁qq嘅片 唔反ITZY了……

繼續blah blah

1:22 留真好撚型

牙真笠帽嗰下真心型°-"

型到痴線

有冇yeji最後企中間 戴住帽左右扭嘅gif？

我曾經以為自己係好專一既人

cls熱門!?

禮志可愛到痴能線。。。

beep beep

美美Lia

點解女人係奸既話,點扮可愛個樣都係咁奸....

香港例子:
淋善賊婆

waa 留真禮志有娜彩領好qq